聽日8點傑志輸鳩緊

我東有小明洗怕你地隻科撚？
聽日東方龍獅輸波我頭浸屎坑

Lm

等睇樓豬走數

走數你死全家

港超都有人燈

係咁勁就死你全家啦

邊隻傑狗負皮

到底燈緊邊隊

小Kid Child不舉 皇者東扯旗

無人聽既

馬會戶口

我東必勝

收撚皮啦
東方隊垃圾贏波我切柒煲湯派街坊

打和啦

多謝推post 比更多傑狗睇到

仲有半個鐘可以睇傑狗比人輪

準備頭浸屎坑未 30分鐘二比零

0:3

樓豬準備好個屎坑未

科蘭呢

樓主
我們到了

唔講仲以為全場完

0:6

0:7

輕輕一推

lm睇走數

樓主燈力驚人

樓主着草未？

8:1喎

浸左未?

唔係浸死左呀？

樓主呢? 記得唔好走數呀

G持

走數狗不值得任何尊重
找數啦

東方給你累死啦

找數啦撚頭

冇咁大個頭唔好戴咁大頂帽啦

推

找數呀樓主

推

推撚到上熱門

pish

樓主想屙完屎再直接浸屎坑，定係一路屙一路浸

浸左未

樓豬呢？

lm

樓主

輸撚到八球

Bin c

樓主係咪浸死咗
點解要為隊閪波咁做

樓主個樣肯定同英雄輝一樣樣

老師又中
天有光屍屠下台

唔好推please

Ok

笑撚死

no problem